有冇人啲手腳有某啲舊患跟咗好多年？

我左手腕，右腳踝，膝頭哥都麻麻地

左手腕係申手R背脊就覺，拗到某個角度就有啲緊同痛，可能係以前傷過恢復得唔好

右腳踝係因為脊柱側灣做成重心去咗右邊身而成，努力改善中

膝頭應該係runner knees